個心好亂

唔知自己想點again
唉

哦

原來未4

55

你專登入嚟就係hea覆禾

咁唔係想點覆

我想喊

why

終於接受咗其實女神對我零興趣